依家有咩籃球場封框

好想打波，有咩場有開

*冇封框

我屋企果個無封